得返1年命你會選擇1個人過/定主動搵女陪你過埋好

好灰
好兩難
就算搵到我都唔知點同佢講自己得返1年命

1個人過
主動搵個女仔陪你過

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

叫雞

唔係性愛
係想搵個人陪我過埋最後依1年

搵個人啦
當經歷一下

我會搵個無人島摺埋

0朋友
不過我都算好彩
係最後依年個個星期2遊行

俾錢條女陪你一年

一個人上前線 用生命救香港

你唔比我出現奇蹟呀

首先要搵到

奇蹟假使會出現 我希望個奇蹟係香港勝利